lur口水嘅「lur」中文點打

例句：我啋！lur口水講過啦

𦧲

thanks兩位巴打

辣殺5p仔

女口水

語音輸入法

速成使用者

圙

ok錫番

JM9
緊係lur啦

認真想推廣粵文：

屌你 比個正皮都負皮我做乜鳩

出嚟隻抽

okok

我一拳窩死你

快，讓你一隻手